{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000100651",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 은하눌 스파&풀빌라"
    },
    "text": "銀河ヌルプールビラです。 我が宿泊施設は、基準人数(2)を超える追加人数は、現地決済してください。 訪問者は同じ人数の追加料金が課されます。 もし基準人数より追加される人数がいる場合は、予めペンションにお電話ください。 チェックイン及びチェックアウト時間は必ず守ってください。 客室整理のため、15時以前には入室できません。 もし22時以降に入室される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 退室時には部屋を整理して管理室に鍵を返却してください。 宿はきれいで清潔で、プールとスパ施設も充実しています。 社長の親切な対応が旅行をより楽しくしてくれます。 立地も良いのでコンビニエンスストアが近く、バーベキュー設備も便利に利用できます。 ただし、施設の一部は損傷しており、改善が必要です。 宿は清潔度と施設管理に気を使うことで有名です。 多少混雑した共用プールときれいな内部プールをご利用いただけます。 しかし、一部の顧客は、個人的なリクエストに対する対応が不足しているため、不便な経験をする可能性があります。 また、自車がないとアクセスが不便になる可能性があるので、考慮する必要があります。 しかし、この宿は価格に比べて高い満足度を保障できるプールビラです。 スパ/ジェット機と個別バーベキュー施設も利用可能です。 映画を見ることができる無料映画(OTT)も提供されます。 プールは客室ごとに個別プールと屋外プールに分けられ、利用時に料金が発生します。 ぬるま湯を利用しない場合、屋外プールは無料でご利用いただけます。 子供たちの安全のために、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 宿のすぐ下に売店/コンビニがあり、加平川も徒歩2-3分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのようにして支払いますか？",
            "answer": "追加人数は現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時以降、チェックアウトは11時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には部屋を整理し、管理室に鍵を返却してください。"
        },
        {
            "question": "宿の立地はどうですか？",
            "answer": "宿は立地が良く、コンビニエンスストアが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備は利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿の施設はどのような状態ですか？",
            "answer": "一部の施設は損傷しており、改善が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿は清潔で管理が行き届いていますか？",
            "answer": "はい、宿は清潔度と施設管理に気を使うことで有名です。"
        },
        {
            "question": "プールは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "プールの利用には料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "子供はプールを利用する際、保護者と一緒になければなりませんか？",
            "answer": "はい、子供はプールを利用する際は必ず保護者と一緒になる必要があります。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "宿のすぐ下に売店/コンビニがあり、加平川も徒歩2-3分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 390
    }
}